唉 有少少心up 個人好down

[black]今日有個女仔同我講佢講拍拖了

睇完呢個message 有少少心up

佢性格幾好 一直都對佢幾有好感

平時都有出約出嚟食飯、睇戲

其實好想講

不過身邊太多common frd

加上毒撚性格又成日縮

唉 好虐心

個人down咗成日

希望佢過得開心

有無人明個種感覺

個男仔好似仲要唔係識咗好耐 why me
[/black]

？

[black]決定訓 明天會更好

晚安巴絲打[/black]

痴你個媽根 睇條毛毛咩

黑字嘅意義係？

我真係唔會特登highlight 睇你打咩囉 你估你明星呀
又要打出黎又要咁撚龜縮 are u on9?

i know that feel

我對象都係咁 雖然佢未拍拖
但係我地已經講好唔會鍾意大家

但係我好撚鍾意你啊

Sor 用開白底睇

今日有個女仔同我講佢講拍拖了

睇完呢個message 有少少心up

佢性格幾好 一直都對佢幾有好感

平時都有出約出嚟食飯、睇戲

其實好想講

不過身邊太多common frd

加上毒撚性格又成日縮

唉 好虐心

個人down咗成日

希望佢過得開心

有無人明個種感覺

個男仔好似仲要唔係識咗好耐 why me

自膠一打

Sorry

唔緊要，更好既係前面。

你個毒妹

謝謝你